美孚連農場被屈的居民有野講

轉貼only

當晚被捕街坊嘅一番話：

大家好，我係星期三晚上受襲後再被補既村民。
關於當晚既事， 相信大家已經從各媒體或親身睇到，所以我唔想多講。
我只想同大家講聲多謝， 身體已經冇乜事，大家既關心同支持，小弟全都收到。
其實當時情況危急， 見到手無寸鐵既小妹妹差點就受到棒球棍攻擊，我諗如果各位在場都會同我一樣盡力保護。

現實情況話比我地知，無論係乜野方， 乜野人都有可能受襲擊。我唔係乜野勇武或英雄， 只係一個普通既香港市民。
我希望大家可以繼續互相團結守望， 互相保護黎對抗呢d 咁荒謬既惡勢力。

繼續保護年青人，守衛我地既美孚， 守衛屬於我地既香港。

推

私了 不報警

政府急住要喺831決戰
因為驚九月機場同三罷
不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落